集思廣益 歸国後連登

國安法後發生啲乜大家唔知
但係如果港共要抄當
個個都係共犯
admin/連登人可以做咩保障自己？
行動同其他po會點處理？

（另外聽講server位置仲係香港 有無諗過離岸）

71維園見 做番自己本分 兄弟爬山

（國 安 法）請 立 即 安 裝 VPN！！！